點解明知個大話一拆就穿都要講?

完全諗唔明D人諗咩撚野
錯左直接認左佢好難咩?
對方有曬證據仲要講大話兜為咩?
死雞撐飯蓋有意思嗎?

面子

其實係度玩緊你，浪費你時間，你明白未？

即係想你打佢，發夢嗰時

人地明知道個真相問你
諗住俾機會你承認錯誤
點知仲滿嘴大話咪只會更你可笑

玩就未必
但睇住個ON9係度做小丑就係覺得浪費時間

你係贏家就唔會上黎開po，講野

因為認咗便輸了

無話我贏左喎 只係理解唔到
我都想試下難得糊塗 可惜做唔到

認左有咩可以輸?
唔認先輸左人格

其實最醒先係佢地
大家心知肚明但就齒口不認
就好似香港D高官咁

係喎 重點係又吹佢唔撚漲個下好野

我次次講大話都即時比人拆
但我應

拆完都唔認個下令人反感
Ching 錯就要認 打就企定

因為班fd熟我姐